懷念木耳巴

連登又少咗樣野睇

我都好懷念影瑜珈褲果位巴打

仲要比公司炒撚埋

真？

佢個fb page有更新其實
怕撚左你班連登仔 郁啲又起底又Send email又舉報

ig唔係仲有更新咩